前猁狗so9 學人#blackouttuesday

“In the end, he admitted it and he was banned for eight games, and he had a massive fine. I remember after that, Liverpool played a game and they all wore the T-shirts saying ‘support Suarez’. He had been banned for racist abuse, had been fined and they support him that way. I was confused and upset,” Evra told the official Manchester United podcast.

猁狗當年著衫撐so9 racist evra

Carragher and Evra recently recalled that episode on Sky Sports' Monday Night Football. Evra called the decision to wear the shirts 'ridiculous'.

He added: "Even for the club you put it in danger. You always have to support your players, but this was after the ban. What message are you sending to the world when you do that?"

Carra agreed: "We made a massive mistake, that was obvious. It was an evening game, we travelled on the day, team meeting in lunch. Kenny Dalglish or Steve Clarke said: 'Are you wearing the shirts?'

加歷查九年後道歉，一定係假猁黎

反擊racist 狗

尊重啦

+2gc 猁，racist 支持又得反對又得

猁狗入面只尊重蓋清你

最衰都係拉莫斯

加歷查只係一個踢過我利嘅契弟